有冇好ipad stylus 推介？

用緊ipad air 所以用唔到apple pen
想搵支 stylus 平時上堂抄notes 用

平身用緊支adonit joy script
但係覺得麻麻地 寫出黎啲字 又變形又唔啱位

巴打有冇好推介

who want a stylus?

都係ipad pro個枝最正

我都知正
但係買部pro + apple pencil 都要5千幾
不如買部surface

其實係
純靠靜電果種STYLUS得罪講句全部都係垃圾